[文宣組做野]警察封路 普通老年阿叔: 大佬阿 我煲緊湯架

普通老年阿叔: 大佬阿 我煲緊湯架
一陣火燭仲大鑊

笑到仆街

痴線高質阿叔

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

笑撚死

推

個阿伯好可愛

仆街啦 煲湯實乾水

阿叔好野，阿叔仲叫人搵槍指著佢行
支持阿叔向警方索償煲燶煲嘅賠償

另外個啊叔講嘢識轉彎
好撚好轉數

學野啦仆街

笑到gap gap聲

恐怖分子暴力堵路 居民未能回家熄火 險成大型災難

【逆權運動】步出新城市被撞 沙田女街坊： 「好驚警察，唔好報警」

笑撚到我

阿伯笑死

個鬼妹

個警察咁似警訊專厄人條友嘅

指住我行

黑警死全家

沙田阿叔都高質d

唔好笑
警察無法理基礎封路，仲要封市民返回屋村既路，影響民生
絕對可以司法覆核

阿叔心水好清

最尾果句
學野啦仆街

阿叔煲緊湯到時火燭又要搞著消防

煲緊湯落街

呢條片一定要推

一般市民就係想返屋企煲湯,狗就想佢火燭

有冇手足可以整返個英文版

［純紓發］我們缺乏了什麼？

淨係睇標題已經大笑左

呢句好正

聽晒成段,阿叔講嘢勁有point

唔派4000 拎去填海

長輩圖做到野

一定要睇最尾

好撚型

重溫左幾次

熟reddit 英文好既巴打全部同我入一入黎

求整長輩圖痴連儂牆

阻人熄火正仆街

希望煲湯最後冇事

細路女、街坊都兇
請廣傳

好正

個阿伯勁撚個連登仔好多

隔離個阿叔串鳩班散仔係偽進仔

佢碗湯乾晒啦

新界東人高質

阿叔好嘢！

高質阿叔，依啲就人話啦

最後：學嘢啦仆街

啊伯好正

好撚正

支持正義市民圍捕冒充警察既可疑人士
必要時要行使適當武力
只要有能力人人都應該盡公民責任

牙叔

好波呀叔

禾輋阿叔

白色衫，應該大學啦
唔係毅進仔

呀叔成世最威今次

唔講多一定推

巴打還原事實真相

中後段講到好到point
同連登仔口吻一樣
邊位巴打黎

重點係: 我手無寸鐵

呢段證明文宣有用

需要
手足英勇

沙田友係新界之光

講講下變咗屌政府
一路睇一路笑

撚狗

正呀屌

笑撚到

又多個同伴

撚到班狗一棟都冇

最尾正
學野啦仆街

阿叔好清醒

難以想像每日都用依條路嘅市民點樣俾警察玩
屌你啦死差佬

ho ball

我老母睇到都笑到仆街

佢個語氣好似真係煲緊湯

唔比人走。萬一屋企火捉，邊個賠

心水清到

似係中左長輩圖果張4000蚊毒

隔離個呀叔把口都好撚勁

有份扔野嘅同我入黎！

沙田大叔

高質廢老

佢隔離個鬼佬男朋友係utuber 之前幾次都有去到前線拍片support hker，佢地仲食咗幾次催淚彈

條鬼妹正d

上一代公務員係高質嘅

最後煲湯點

成條城門河都俾佢抽乾, 唔係係煲乾

個個都係文宣組
利用人際網絡 fb ig Twitter 出個post都懶我即刻屌你老母

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

今晚喊咗好耐
終於笑得返
多謝呢位伯伯

恐怖份子冒警

隔離個呀伯係咪連登仔

屌呢d一定要做文宣 話俾全香港人知連呀伯都知政治有幾垃圾

cls

借轉載

四千蚊唔派納稅人$ 明日大魚填海比大陸人住
大學畢業先搵萬幾蚊香港地二萬蚊一舊磚

全部都90後心聲

沙田居民真高質

阿叔好嘢

臨尾句 學嘢啦仆街,
好靚嘅 ending

高質啊 好羨慕沙田友有瑰寶

政府自膠

兩個阿叔夾埋一齊撚狗

阿叔

屌 呀叔好撚高質

學佬人嚟

我諗係全港7,8成人心聲

正

有無channel 名

沙田人真係cls

阿叔型棍

人地當年係雷洛下屬又話你知咩警犬

呀叔好波

學嘢啦仆街

4000蚊年頭派到年尾

我認得佢，之前屌到梁美芬上唔到的士果位亞叔！喜感一流㗎個亞叔！

啊叔好野

你清場咪清場囉，點解要佔路，我屋企個大肚婆同乖孫飲唔到湯餓親點算

唉 個正苦真係好撚垃圾

呀叔好野

分享依條片比啲藍屍父母睇，個阿叔屌到啪啪聲，好勁

牙叔講d後生讀完大學得萬幾蚊
喊左

最尾，笑死
個timing同語氣

高質阿叔
好想佢係我老竇
睇年紀仲老過我屋企嗰個
但點解咁撚醒

推下先

依段真係好感動
兩個呀伯心水清得黎又敢言

文宣！

連登叔

最尾：「學野啦仆街」

口水戰搵呢d呀叔出戰 企前線一定贏撚哂
一黎有sense 二黎大聲 三黎同廢老藍絲同輩 唔會話你恰老野

新城市广场很混乱，不善管理，我要在小红书分享一下，请国内同胞都不要再来!!

笑到碌地,但個呀叔中間好到point
班大陸唎落黎炒樓,炒到二萬蚊一格階磚
萬億倒落海益中共
可悲

兩個阿叔一唱一和好撚正

3碗煲埋1碗

班狗想串又串唔起，比黃衫叔叔潤到應一應

緊湯呀大佬

阿叔用到火攻

「學嘢啦仆街！」

高質

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

沙田區好多呀叔呀嬸路人都屌9警狗 呢區好多高質市民

個吖叔西利在一句粗口都冇

勁過所有連登戰略組

笑到on9

話係斯文人 暗串返班狗

2個呀叔好撚勁
串到隻狗黑口黑面

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

呢D阿叔先堅呀 D狗點敢吠佢

阿叔好撚清醒
成個格局講哂出來

PUSH

上一代啲公務員係高質啲

冇錯！吹捧後面白色衫
曲線恥笑前線地底泥

香港多啲呢種長輩，就唔使搞成咁

呀叔

煲湯無喇

有無link thanks

識分白衫係大學生 識玩分化 高質

唉碗湯點算

廢老中既清泉

Push

真·阿叔 正

呢種效果係呢種阿叔至做到

講野有point 句句都係以理服人 一聽佢講野就知廢老同有返咁上下學識嘅阿叔嘅分別

驗眼啦 柒頭

好撚好笑

[size=6]再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚[/size=4]

納dee真人黎

好好笑，推！！
講得好好呀伯伯！

为你们中国人民着想，真的不要再来！

俾錯負皮

剝奪香港市民煲湯權利

買少見少

佢果句4000蚊派撚到年尾
笑撚到我噴水

今日得呢條片睇完會笑

屌真係其他睇到又嬲又傷心

本身成晚情緒好壓抑 睇到笑到gap gap聲

依d就真係影響民生啦

Cls阿叔

仲有臨尾塘邊鶴嗰句：學嘢啦仆街！

好好笑
btw 呀叔好野！

大媽就護送
阿叔煲湯就唔畀行
屌你班黑警

好好笑

最尾句學野啦仆街

可惜班狗聽唔明人話

頭條新聞直接播呢段就得
個風格同內容好撚似

口交部發言人

希望多D老人家諗通啦~

每5秒就有一句好撚爆
去到Last 1秒都仲有

以理服人，講到班警察駁唔到

學野啦仆街！

屌好正串得黎頂引

呢d片share比廢老睇有用

沙田友真係好正好黃
全部自己友

兩個阿叔搞笑得黎 又有道理

佢仲要有D 鄉音果吓正

比呀叔返去睇火啦

沙田友

似頭條新聞果2條友

笑出聲

On July 14th, a group of suspected terrorists disguising as Hong Kong policemen rushed into the New City Plaza in Sha Tin. The local citizens fought bravely against the enemy and successfully subdued a suspected terrorist.

The batch of suspects wore a full set of Hong Kong police riot gear, but did not have an appointment card, and also used reflective tape and mirrors to shield the appearance. They suddenly rushed into the Sha Tin shopping mall to beat the residents, pedestrian and even tourists, creating tremendous chaos. A group of citizens joined forces to subdue one of the terrorists.

上網translate

高汁到

好鬼過癮

最尾有人講左句 學野啦仆街

「上一代嘅公務員係優質嘅公務員」

push

係咪講緊我啲長輩圖

屌個阿叔好撚正

兩個呀叔都好醒

犀利

呀叔你好可愛呀

屌你兩個啊叔一唱一和

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

我冇野講

pish

笑撚死 今日又得罪人

正義之師，你地冇做錯到！

薑愈老愈辣

LM

阿叔好野！

diu 好撚好笑 煲緊湯想返屋企熄火都唔撚得！

一陣又火燭！

賢者

所以咪個個選擇做護士做老師做差佬

呢個啊伯咪高質識講香港人話囉
大把廢老社會垃圾每個月拎政府綜緩 生果金
被政府個幾千蚊加埋tum到唱好中共
轉個頭拎完錢上樓叫雞 買馬
又鬧9年輕人上街
呢d最睇唔過眼

轉載

後面條女
好想佢騎我

當年讀中學
學校教你點樣拒絕同性扑嘢
離開現場嘅方法之一

煲湯最尾點？

前面個幾隻臨尾個樣嬲到呢

好波

MADAM唔係毅進仔, 唔好笑啦大家

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

push,得閒幫手report 影大頭post
撐警專頁又有人影大頭！

又有page影人大頭，幫手

呢樣真

啲大陸人嚟炒樓 搞到2萬一個階磚

制伏

轉

好高質

痴線架

用枝槍指住我行
兩個啊叔講的野句句金句

學野啦仆街 好撚正啊喱段

有無人留意到背景果鬼妹好似幾得

連阿叔都知香港警察係毅進仔
睇怕全港都知

另外個呀叔睇落似連登巴打

阿叔飽讀詩書 想當年一定係風流公子

之前搭巴士 都聽到啲小學雞笑鳩啲警犬係偽進仔

笑死我

超好笑！阿叔勁有point

叫大家唔好笑專業d笑死

niceeee

其實啲對答高質到痴線

係到坐左好耐
在場d人講野勁gag

屈G

推推推

阿叔有理有據啊

知唔知啲料好貴㗎，班狗點賠番比阿叔

我認為 真係煲左湯未熄
希望家嫂早過佢返屋企

呢2個呀叔係咁比後生妹讚
其他既呀叔 唔係汁輸呀？

認真覺得 佢地係最重要物資
由奇係 不反對通知書完結果一分鐘開始
物資鏈要遞呀叔們上前線

好佩服個啊叔講野句句有point

高質，撚到班友冇得反駁

求鬼妹圖

仲以為連廣東話都講唔正的大叔同大嬸都係撐狗的TVB,點知都有d係會屌警察

沙田D街坊好高質

宵禁咩 煲湯都要趕